營多包油係一種「天氣凍唔凍」既指標

唔好講咩10度都仲著背心
有冇人發現當天氣真正凍個時，營多包油往往會變成固體
所以係一個好好既指標，建議天文台根據包油黎決定發唔發出寒冷天氣警告

如果唔落包油會點架

掛左係牆到做溫度計好耐

營多包油主要成份為棕櫚油，熔點為 24 °C。